冇bno去英國讀u有冇用？

如題

Tier 4 ==> Tier 2 好難轉

如果英國肯比宜家去英國讀嘅dse仔移民就好

Canada is going to have a scheme for young ppl soon so no worries!

讀完有時間比你搵工

到依家都無乜聲氣喎...

你個情況唔係更適合澳洲嗰Scheme咩

有㗎啦等多陣